（又播）1:15pm賭俠

我當堂嚇一跳，然後得啖笑

又嚟

好似播完冇幾耐

劉華以前幾靚仔

倒屎神

王晶姐姐

好笑

次次都天眼通 就賣廣告

除非用天眼通喇

明明上個禮拜睇節目表係播龍鳳鬥
宜家變左下個禮拜

雖然睇過好多次，但係都唔知點解會坐定定喺度睇

Part住星爺真係好慘 劉德華擔正條戲軌都俾星爺搶晒戲

次次屌重播，但次次都坐定定睇

戲名叫賭俠，但星爺似主角多d

昨日，我菲律賓工人行過街市，聽到有個賣魚佬講話有條友仔叫做賭神，係你。哈哈……我當堂嚇咗一跳，然後得啖笑。呢個世界，居然有人自稱為賭神，咁即係分明當我流唧！嗱！我就叫賭聖，你賭啤都要帶隱形液晶體眼鏡啦，我睬你都嘥氣，直情睇穿牌嘅，呢啲就叫特異功能。呢度有隻煙士，只要我輕輕一捽，就即刻變為一隻皺咗嘅煙士，因為我未發功呀嘛，發咗功變副麻雀出嚟都得。你話我果然無厘頭，我夠話你訓醒戇九九咯。望咩呀﹖條氣唔順呀﹖發個輪嚟大家研究下。當然，你要補番一百幾廿萬過我就唔在講架啦。啤咩呀﹖學嘢唔使錢呀﹖抄底我聯絡電話係香港︰3345678，我再重覆一次係香港︰3345678。你唔搵我我無所謂，因為呢啲係你嘅損失。十點鐘後唔好打嚟，因為我瞓咗！

其實天眼通睇賭神呢part想表達啲咩

btw對波

拍video 呢度一分鐘嘅shot冇斬斷真係好正

發神經

有無三個月

幾時先播西遊記上下集

阿叉放狗

經典cap圖

好似比大陸佬買起咗版權 應該唔會點播

拎人成盒朱古力

九龍

Kowloon

啲gag真係好正

陳法蓉

話時話佢個未婚夫係邊個

法官閣下黃智賢對住關禮傑啲唔耐煩戲 有啲似呢套劉華對住星仔龍五

你睇我唔到，你睇我唔到

豹哥

想偷我雞

有無鎗?
有!

開個六俾佢 等佢贏莊一百蚊

夢蘿

架油車隔離有個人緊
係咪炸死咗？？

綺夢

個科威特人話唔俾用佢地話
最後偷用佢個電話

五加皮雙蒸二十四味涼茶再加粒龜蛋攪勻再加一滴墨汁有冇呀

反而賭聖好少重播

張敏真係正到痴線

又cut

cut咗

屌又cut

含家產呢

咁cut不如cut撚埋蝗晶啦

王晶：你叫我？
明明唱緊歌加王晶果句真係R爆頭

華仔

冚家產呢

笑撚死 以為避到個伏
點知仲有第2個伏

無左冚家產

星 : 冚 ~ 家 ~ 鏟 ~
晶 : 你叫我 ?

差哥咁早扑狗呀

食蛋撻飲奶茶係咪咸濕野

男人得

花夠唔夠打扶虜

睇咁多次都咁好睇

投降輸一半

一年播3，4次

陳法蓉對腳
倒瀉酒個陣
趕走星爺達叔個陣

條裙短到好似冇着咁

一出場個look

係咁畀劉德華條契弟掃背脊

傻標

後面劉華同星仔跳舞

Next time you play麻雀 very quietly

next time you playing麻雀very quietly

套野真係好撚正

想偷我雞?

想偷我雞？

對唔服從我既女人，我冇興趣

女女女

船上點安排有線電話呀嗰個年代

電腦分析

豹哥後生其實幾靚仔

有冇手足留意到佢地串錯precentage

岩岩開電視，又係賭俠，又要睇到尾

好多lin毛

唔識變3姐，心J都變到掛

星仔好撚後生，而家成個老坑咁

又話賭俠但完全冇技術

而家首船未駛出公海，佢地算唔算非法聚賭

20年前啦大佬

算

即刻叫啲記者望果邊咪得囉

打比戈巴卓夫冇人聽

最多罰三千

我噚晚打畀我契哥戈巴卓夫

我想聞多陣唇膏味

巴拿馬國旗

27年喇

但係劉華無乜點變

一個二毫半

科威特人

中國人係冇用架

個啊叉

中國人係無用架！

同薩達姆搏命

中國人係冇用架！

Cow noon

陳法蓉係賭俠真係屌打張敏

助人為快樂之本

滄海一聲笑

陳法蓉識周星星架咩？

開局兩個鐘2億 點解一日只有4億…

你笑個樣真係好淫賤呀

你既錢即係我既錢 我既錢即係你既錢
邊個話架
師父

青蟹兩張

開個6俾佢,等佢贏100蚊

呢套起碼記得9成對白

宜家先有技能

呢個笑撚死

做得最錯嘅事就係借廿蚊比刀仔

又電腦分析

串錯英文

牙籤

數據分析

我最鍾意就係攝支牙簽入去甩牌
就甩個隻有有個隻

豈有此理

仆街仔

件衫好緊身

呢度冇cut

你知我知單眼佬都知

張敏

準備拎返功力

仆街喺電視上已經唔係粗口好耐啦

扑野回復

一流高手大軍

chok呂奇聲笑死

星仔得米啦

唔係齋咀啫咩？邊有扑

含？

眼前一黑

似含撚

上海灘賭聖就多

點睇都似含

有啲似囉

逝去感情如何留得住

係都鍾意埋哂啲樣衰嘅

以前唔明, 依家番睇先明

應該係要射精先有返特異功能
張敏好淫

都係唔明

魯芬

件衫

啦啦啦啦啦

你知我知個單眼佬都知

火影忍者抄我地

月讀

屌真係背晒啲劇情

單眼佬

但都係會睇哂

講真 華仔後生真係好撚靚仔

一點都冇姐係細

好痛呀

大軍結手印

乜咁頻能呀

買煙賠煙咋喎

係囉係囉

阿！

焚心以火

Cut 左煙個shot?

唔俾賣煙廣告

係

明明可以變隻4仔出黎

dllm煙仔都cut

至少無丟師父架

大軍幻想果段片係邊套戲㗎？

煙包裝有廣告

你頭先扮女人個樣好淫喎

你扮女人個樣好淫喎

嘩 你個樣好淫喎

又cut咗

總算定至小

好大粒耳屎

厲害厲害

秦俑喎

出街食十都支持下

秦俑 第一套合拍片

星仔理論上係勁過華仔？

唔該曬

賭術華仔勁啲
但星仔勁在有特異功能

日本仔抄我地
新人勁過舊人

特異會散功呢樣屈唔晒

關平呢

睇極都唔厭

有冇人知龍九宜家去咗邊？

其實同佢地賭緊嗰條友係咪一開頭挑刀仔機嗰個嚟

唔講得粗口都夠死

你試下一日睇5次

星爺真黑面

星仔含達哥撚

真嬲

呢幕星仔堅係嬲

嬲左

冇理由會鍾意我㗎

見到整蠱專家睇戲坐隔離條女

個黑面樣

星：屌

前田敦子

種下之後反面導火線

好似話呢下搞到有心病

啦啦隊果陣
3叔飛過去比星星含撚
星星真嬲推返跌佢

一年播幾次都上熱門

今年播左至少兩次定3次?

畀你嬲唔嬲

劉華做呢D戲真係好尷尬下
難怪要做星爺配角

劉華不嬲演技垃圾

老豆都變鬼佬

你老豆都變鬼佬！

未散功就講粗口

你老豆都變鬼佬

cut左

係，又cut

又cut含家剷

仆街含家產

我老豆可指變鬼佬 直情可以變你老母
所以生到你隻眼咁老土

啊啊啊啊啊 等埋我呀

反而仆街就出到

3叔隻左腳踢親佢個咀
唔嬲就假

係咪公海

明明劉華係主角，但做出黎變配角，星爺太搶戲

係咪公海?

已經係公海

項住呀

頂住呀！

係咪公海 係公海啦

頂

劉華認真戲都得，星爺拍長七畀人屌到仆街

張敏個下唇勁厚 勁淫

練咗幾耐

達叔

星爺真係李小龍no.1 fans

三叔後空翻好撚勁

大佬唔好蚊啊

替身啦好明顯

上星期老鼠想屌貓都係啦

頭先講咩煙KING禁住拎嗰句真係柒到打冷震....

睇家有喜事同班老戲骨都有佢嘅光芒

吓 1個2豪半

龍九好撚大波

龍九落樓梯

煙士傾襟住拎呢句嘢以前真係有人講

貼身保護

完

師父

師父！

舊片

好懷念以前既港產片

好撚正

唔係話句野柒
係佢講得柒,明唔明？
好似謝賢用粤語片腔講對白咁

12頁少左d

好難想像以前豹哥個樣同而家個樣咁唔同

以前啲港產片作對白都係丁羽

第一次 幾好笑

一年播幾次想點

其實幾時拜師

香流最光輝既年代
歌影視人材輩出
而家得返班垃圾 立法會全部共狗

依家既港產片都唔係話差既。但產量太少

近年反而小播左80年代d福星系列，追女系列，搞笑鬼片系列！係無版權定點？

下個禮拜係咪播上海灘咁

何解唔播五福星/七小福

豹哥以前出名做淫濺男角，呢家結咗婚，從良都合理嘅

可能播逃學威龍

我最記得豹哥有套戲有句對白係「我要強姦晒全世界嘅女人」

知唔知句野唔係套戲老作

3月頭先播過一次
嗰日播緊既時候聽到出面好多砵砵聲
望落樓下天橋有個阿叔係到要跳落去咁
然後差佬消防嚟曬成個鐘先勸掂佢返嚟

以前嘅香港觀眾容得下內地女星；今時今日就算土生土長香港人，一去大陸登台都話賣港求榮，奶習總袋底又盛，觀點完全唔同晒

有心病又會搵佢拍食神？